環時條友有冇報警???????點解警察冇收到報案會主動查案

爆眼少女一路話要對方報案先會跟進, 點解環時冇報案警方會主動查????

選擇性執法?????